1_task
Создание класса "Школьный Ученик"
Создайте класс Student с тремя переменными экземпляра: name (имя ученика), grade (класс) и marks (оценки).
Реализуйте конструктор класса, который принимает имя и класс ученика, и инициализирует переменные.
Добавьте метод add_mark, который принимает оценку (число) и добавляет ее в список оценок ученика.
Добавьте метод average_mark, который возвращает среднюю оценку ученика.
Создайте несколько объектов класса Student и продемонстрируйте использование методов, добавив оценки и выводя средние оценки.

2_task
Иерархия фигур
Создайте базовый класс Shape (Фигура) с методом area, который возвращает площадь фигуры.
Отнаследуйте от базового класса три подкласса: Circle (Круг), Rectangle (Прямоугольник) и Triangle (Треугольник).
Каждый из подклассов должен иметь свои собственные методы area, реализующие расчет площади для конкретной фигуры.
Создайте массив объектов разных фигур (круг, прямоугольник, треугольник).
Выведите на экран площади каждой фигуры в массиве, используя полиморфизм.
Примечание: Обрати внимание, что у круга будет только один радиус, у прямоугольника - длина и ширина, а у треугольника - три стороны.

3_task
Игра в герои
Создай базовый класс Character (Персонаж) с атрибутами name (имя), health (здоровье) и методом info, который выводит информацию о персонаже в формате "Имя: {name}, Здоровье: {health}".
Отнаследуй от Character два подкласса: Warrior (Воин) и Mage (Маг).
Добавь уникальные свойства и методы для каждого из подклассов:
Warrior должен иметь атрибут weapon (оружие) и метод attack(), который выводит сообщение "Воин {name} атакует с {weapon}!".
Mage должен иметь атрибут element (элемент магии) и метод cast_spell(), который выводит сообщение "Маг {name} произносит заклинание с элементом {element}!".
Создай массив объектов, включая как минимум одного воина и одного мага.
Используя итерацию по массиву, вызови метод info для каждого персонажа и вызови соответствующие методы для воина и мага.

4_task
Напишите программу для учета книг в библиотеке.
Создайте базовый класс Book с атрибутами title (название книги), author (автор книги) и pages (количество страниц). Добавьте метод display_info, который выводит информацию о книге.
Создайте подклассы EBook и PaperBook. У EBook добавьте атрибут format (формат электронной книги, например, PDF или EPUB), а у PaperBook - атрибут weight (вес книги в граммах). Реализуйте метод display_info в каждом из подклассов, который также вызывает метод display_info из родительского класса и дополнительно выводит информацию о своих атрибутах.
Создайте класс Library, который содержит массив книг. Реализуйте методы для добавления книг в библиотеку и отображения информации о всех книгах в библиотеке.
Создайте несколько объектов каждого класса и добавьте их в объект библиотеки. Выведите информацию о книгах в библиотеке.

